全世界新口號及普世價值：「We are hongkongers」

「We are hongkongers」